今晚至今無人被捕 20191002

一個都沒有

大埔狗屋好似捉咗一個

大圍捉左啦

大圍鳩拉街坊

屌

大圍有個背心手足比狗捉左

次次都燈

但有好多人做嘢遮唔夠
遲啲實會畀人拉

你老母

靜.gif

（示威策略一）盡量星期六下午搞遊行，好過係星期日及公眾假期搞

大圍已破處

有了

靜啦

靜靜地